深圳香格里拉田雞煲

趕時間唔知食咩好，是旦叫個煲加個白飯，食完趕住走。

個汁都幾好食

田雞事後相

有冇叫番隻雞先

師兄今次無揼骨？

有呀，係另一個Post度。因為趕住夜晚12點同美國個邊開會，咩都好趕，食飯趕，揼骨趕

巴打做咩行業？成日住酒店食好野仲搞鹹網，巴打透露下

我係高級既IT狗，7年前由每月$9000，日做14粒鐘既support仔，由咩都唔識捱起的。因為做野夠駁命，老細好睇我。做左5年學左一身技術，然後比人高薪拉走，2年後再比另一間再高薪拉走。

其實只係4-5萬人工，我唔儲錢所以先有錢使。

幾錢

餐飯158.29人民幣

有冇叫雞？

係另一個Post講緊

你實質嘅工作內容要做啲咩？

Cyber Security

性罪行監躉